甲亢bro和sis麻煩入一入來

琴日去左威院覆診，話我甲亢復發了！
佢仲話我指數好高，第一次是30，依家是60

個醫生不停建議我飲碘水一刀斷尾，又俾本小冊子我睇。但我自己想食返藥

之後，醫生開左藥俾我！每日食三次2粒綠色丸子....要食一個月，之後先減次數最多

我想問我病情係咪好嚴重？要食6粒咁多，我依家食緊，好累好癢.......

同埋，有沒私家醫生介紹？想問埋私家意見....因為我真係唔想飲碘水